{
    "0": {
        "id": 1206424,
        "title": "Quarto de Casal DUE 01",
        "reference": "2xD4265 + D4319 + D4703 + ARO BA\u00d1ERA SOMIER + CABECERO N\u00ba 33 + estrado",
        "barcode": "",
        "price": 2041.42854,
        "price_formatted": "2.041,43 \u20ac",
        "price_promo": 1648.999992,
        "price_promo_formatted": "1.649,00 \u20ac",
        "price_wholesale": null,
        "price_wholesale_formatted": null,
        "promo_show_percentage": false,
        "price_promo_percentage": null,
        "price_on_request": false,
        "created_at": "2019-08-03T14:31:18+01:00",
        "status": 2,
        "position": 0,
        "origin_country": null,
        "harmonized_code": null,
        "shipping": 0,
        "shipping_alone": false,
        "featured": false,
        "new": false,
        "is_promotion": false,
        "description": "<div class=\"box-descricao\">\n<div class=\"description-produto\">\n<h2>Quarto de Casal DUE 01</h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Conjunto de Quarto: Cama, Cabeceira, Camiseiro, Mesas de Cabeceira e Espelho.</p>\n<p>Um design simples para enfatizar a atratividade de toda a composi&ccedil;&atilde;o.</p>\n<p>Beleza e praticalidade unidas para o mesmo prop&oacute;sito.</p>\n<p>Simplicidade, design e excelente rela&ccedil;&atilde;o qualidade/pre&ccedil;o.</p>\n<div class=\"materiais\"><i>Oslo<img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/88475c7-oslo.jpg\" /></i> <i>Branco<img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/34ad45b-branco.jpg\" /></i> <i>&Oacute;nix<img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/04eb7a4-onix.jpg\" /></i></div>\n<h3>Inclu&iacute;do nesta cole&ccedil;&atilde;o:</h3>\n<p>- Cama de Casal<br />- Estrado de r&eacute;guas<br />- Painel Cabeceira<br />- Camiseiro<br />- Duas Mesas de Cabeceira<br />- Espelho</p>\n</div>\n<div class=\"description-produto\"><hr />\n<h2>Detalhes</h2>\n<p>- Mesa de cabeceira com uma gaveta.<br />- Colch&atilde;o n&atilde;o inclu&iacute;do.<br />- Objetos de decora&ccedil;&atilde;o n&atilde;o inclu&iacute;do.</p>\n<p id=\"escolherColchao\"><a href=\"https://www.mikasasukasa.pt/category/mobiliario-quarto-colchoes\">Escolher Colch&atilde;o</a></p>\n<hr />\n<h2>Medidas</h2>\n<p>- Mesa de Cabeceira: L62.3 cm | A47.5 cm | P42 cm</p>\n<p>- Cabeceira: L271/287/303 cm | A115 cm | P4 cm</p>\n<div id=\"medidas\">\n<h5>Para Colch&atilde;o 150x190/200</h5>\n<p>- Cama: L158 cm | P197/207 cm | A31 cm</p>\n<h5>Para Colch&atilde;o 160x190/200</h5>\n<p>- Cama: L168 cm | P197/207 cm | A31 cm</p>\n<hr />\n<h2>Entrega</h2>\n<p>- Mobili&aacute;rio encomendado no fabricante ap&oacute;s pagamento.<br />- Entrega Gr&aacute;tis em Portugal Continental.<br />- Prazo de entrega: 45 a 60 dias.</p>\n<h2>Encomendas Julho e Agosto</h2>\n<p>- Fabrica encerra durante o m&ecirc;s de Agosto.<br />- Prazo de entrega pode variar consoante o stock dispon&iacute;vel em armaz&eacute;m.<br />- Para mais informa&ccedil;&otilde;es contacte o Apoio a Cliente.</p>\n<hr />\n<div id=\"ver-catalogo\">\n<h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://mikasasukasa.info/Categorias/Quarto/Salcedo-Due.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Ver Cat&aacute;logo\">Ver Cat&aacute;logo Salcedo Mueble</a></h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://mikasasukasa.info/Categorias/Quarto/Salcedo-Due.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Ver Cat&aacute;logo\"><img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/12a8f3e-conjunto-cama-mesa-cabeceira-salcedo-due01.jpg\" caption=\"false\" /></a></p>\n</div>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>&nbsp;<br />Caso tenha alguma d&uacute;vida&nbsp;</strong><strong>n&atilde;o hesite em contactar-nos!</strong></h3>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: 372px; top: 154.219px;\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"></div>\n</div>",
        "excerpt": "Conjunto de Quarto: Cama, Cabeceira, Camiseiro, Mesas de Cabeceira e Espelho",
        "video_url": "",
        "file": null,
        "tax": 23,
        "taxable": true,
        "reduced_rate": null,
        "meta_description": "Conjunto de Quarto: Cama, Cabeceira, Camiseiro, Mesas de Cabeceira e Espelho. Simplicidade, design e excelente rela\u00e7\u00e3o qualidade/pre\u00e7o.",
        "meta_tags": "Mobili\u00e1rio, Mobili\u00e1rio Mi Kasa Su Kasa, Mobili\u00e1rio de Quarto, Cortinados, mikasasukasa, cama de casal, estante, comprar m\u00f3veis em lisboa, loja online de m\u00f3veis, loja online de decora\u00e7\u00e3o, loja de mobili\u00e1rio em lisboa, loja de m\u00f3veis em s\u00e3o domingos de benf",
        "handle": "quarto-casal-due-01",
        "page_title": "Quarto de Casal DUE 01",
        "weight": 0,
        "sales": 0,
        "variants_same_values": true,
        "updated_at": "2022-06-13T10:01:38+01:00",
        "wholesale": false,
        "wholesale_exclusive": false,
        "related_products": {
            "type": "category",
            "title": "Tamb\u00e9m poder\u00e1 gostar de",
            "products": null
        },
        "related_products_ids": null,
        "related_products_title": "Tamb\u00e9m poder\u00e1 gostar de",
        "id_campaign": null,
        "description_short": "Conjunto de Quarto: Cama, Cabeceira, Camiseiro, Mesas de Cabeceira e Espelho",
        "promo": true,
        "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/quarto-casal-due-01",
        "add_cart_url": "https://www.mikasasukasa.pt/cart/add/quarto-casal-due-01",
        "wishlist": {
            "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/quarto-casal-due-01",
            "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/quarto-casal-due-01"
        },
        "permalink": "https://mikasasukasa.shopk.it/product/quarto-casal-due-01",
        "video_embed_url": false,
        "image": {
            "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
            "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
            "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/3edb35a-composicao-due-01.jpg"
        },
        "images": [
            {
                "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/de99838-mesa-cabeceira-due-01-1-gav.jpg",
                "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/de99838-mesa-cabeceira-due-01-1-gav.jpg",
                "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/de99838-mesa-cabeceira-due-01-1-gav.jpg"
            },
            {
                "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/eb66568-camiseiro-due-01-4-gav.jpg",
                "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/eb66568-camiseiro-due-01-4-gav.jpg",
                "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/eb66568-camiseiro-due-01-4-gav.jpg"
            },
            {
                "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/93dc5f2-ilhargueiro-01.jpg",
                "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/93dc5f2-ilhargueiro-01.jpg",
                "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/93dc5f2-ilhargueiro-01.jpg"
            }
        ],
        "status_alias": "hidden",
        "price_without_tax": 1340.6504,
        "categories": [
            {
                "id": 143812,
                "parent": 311755,
                "active": false,
                "title": "Quartos de Casal DUE Completos",
                "description": "Colec\u00e7\u00e3o DUE - Fabricado por \u00a9 Salcedo Mueble. Linha moderna e pr\u00e1tica, para que todos os seus desejos se encaixem em sua casa.\nExcelente solu\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o e qualidade.",
                "handle": "quarto-casal-coleccao-due",
                "filter": "all",
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/category/quarto-casal-coleccao-due",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/108f499-quartos-de-casal-22.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/108f499-quartos-de-casal-22.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/108f499-quartos-de-casal-22.jpg"
                }
            }
        ],
        "brand": {
            "id": 1183,
            "active": true,
            "title": "Salcedo Mueble",
            "description": "Salcedo Mueble foi fundada em 1924. Ao longo dos anos a marca tem vindo a adaptar-se \u00e0s diferentes propostas e necessidades do mercado de fabrico de mobili\u00e1rio. A internacionaliza\u00e7\u00e3o deu-se em 2013 nos v\u00e1rios mercados europeus, especialmente em Portugal.",
            "handle": "salcedo-mueble",
            "url": "https://www.mikasasukasa.pt/brand/salcedo-mueble",
            "permalink": "https://mikasasukasa.shopk.it/brand/salcedo-mueble",
            "image": {
                "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/960bf8e-salcedo-mueble.jpg",
                "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/960bf8e-salcedo-mueble.jpg",
                "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/960bf8e-salcedo-mueble.jpg"
            }
        },
        "tags": [],
        "options": [
            {
                "id": 1384862,
                "id_variant_1": 914763,
                "id_variant_2": null,
                "id_variant_3": null,
                "title": "150x190 Cm",
                "price": 2041.42854,
                "price_formatted": "2.041,43 \u20ac",
                "price_promo": 1648.999992,
                "price_promo_formatted": "1.649,00 \u20ac",
                "price_wholesale": null,
                "price_wholesale_formatted": null,
                "price_without_tax": 1340.6504,
                "promo": true,
                "price_promo_percentage": null,
                "price_on_request": false,
                "stock": 10,
                "shipping": 0,
                "weight": 0,
                "reference": "2xD4265 + D4319 + D4703 + ARO BA\u00d1ERA SOMIER + CABECERO N\u00ba 33 + estrado",
                "barcode": "",
                "active": true,
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/quarto-casal-due-01?option=1384862",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/3edb35a-composicao-due-01.jpg"
                },
                "wishlist": {
                    "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/quarto-casal-due-01?option=1384862",
                    "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/quarto-casal-due-01?option=1384862"
                }
            },
            {
                "id": 1384863,
                "id_variant_1": 914764,
                "id_variant_2": null,
                "id_variant_3": null,
                "title": "150x200 Cm",
                "price": 2041.42854,
                "price_formatted": "2.041,43 \u20ac",
                "price_promo": 1648.999992,
                "price_promo_formatted": "1.649,00 \u20ac",
                "price_wholesale": null,
                "price_wholesale_formatted": null,
                "price_without_tax": 1340.6504,
                "promo": true,
                "price_promo_percentage": null,
                "price_on_request": false,
                "stock": 10,
                "shipping": 0,
                "weight": 0,
                "reference": "2xD4265 + D4319 + D4703 + ARO BA\u00d1ERA SOMIER + CABECERO N\u00ba 33 + estrado",
                "barcode": "",
                "active": true,
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/quarto-casal-due-01?option=1384863",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/3edb35a-composicao-due-01.jpg"
                },
                "wishlist": {
                    "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/quarto-casal-due-01?option=1384863",
                    "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/quarto-casal-due-01?option=1384863"
                }
            },
            {
                "id": 1384864,
                "id_variant_1": 914765,
                "id_variant_2": null,
                "id_variant_3": null,
                "title": "160x190 Cm",
                "price": 2041.42854,
                "price_formatted": "2.041,43 \u20ac",
                "price_promo": 1648.999992,
                "price_promo_formatted": "1.649,00 \u20ac",
                "price_wholesale": null,
                "price_wholesale_formatted": null,
                "price_without_tax": 1340.6504,
                "promo": true,
                "price_promo_percentage": null,
                "price_on_request": false,
                "stock": 10,
                "shipping": 0,
                "weight": 0,
                "reference": "2xD4265 + D4319 + D4703 + ARO BA\u00d1ERA SOMIER + CABECERO N\u00ba 33 + estrado",
                "barcode": "",
                "active": true,
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/quarto-casal-due-01?option=1384864",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/3edb35a-composicao-due-01.jpg"
                },
                "wishlist": {
                    "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/quarto-casal-due-01?option=1384864",
                    "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/quarto-casal-due-01?option=1384864"
                }
            },
            {
                "id": 1384865,
                "id_variant_1": 914766,
                "id_variant_2": null,
                "id_variant_3": null,
                "title": "160x200 Cm",
                "price": 2041.42854,
                "price_formatted": "2.041,43 \u20ac",
                "price_promo": 1648.999992,
                "price_promo_formatted": "1.649,00 \u20ac",
                "price_wholesale": null,
                "price_wholesale_formatted": null,
                "price_without_tax": 1340.6504,
                "promo": true,
                "price_promo_percentage": null,
                "price_on_request": false,
                "stock": 10,
                "shipping": 0,
                "weight": 0,
                "reference": "2xD4265 + D4319 + D4703 + ARO BA\u00d1ERA SOMIER + CABECERO N\u00ba 33 + estrado",
                "barcode": "",
                "active": true,
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/quarto-casal-due-01?option=1384865",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/3edb35a-composicao-due-01.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/3edb35a-composicao-due-01.jpg"
                },
                "wishlist": {
                    "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/quarto-casal-due-01?option=1384865",
                    "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/quarto-casal-due-01?option=1384865"
                }
            }
        ],
        "option_groups": [
            {
                "id": 258480,
                "title": "Selecione - Medida de Colch\u00e3o",
                "options": [
                    {
                        "id": 914763,
                        "title": "150x190 Cm"
                    },
                    {
                        "id": 914764,
                        "title": "150x200 Cm"
                    },
                    {
                        "id": 914765,
                        "title": "160x190 Cm"
                    },
                    {
                        "id": 914766,
                        "title": "160x200 Cm"
                    }
                ]
            }
        ],
        "price_range": [
            2041.42854,
            2041.42854,
            2041.42854,
            2041.42854
        ],
        "price_min": 2041.42854,
        "price_max": 2041.42854,
        "stock": {
            "stock_enabled": true,
            "stock_qty": 10,
            "stock_backorder": false,
            "stock_show": true,
            "stock_sold_single": false,
            "stock_notify": null
        },
        "rating": null,
        "custom_fields": null,
        "tabs": null
    },
    "1": {
        "id": 1534762,
        "title": "Candeeiro com Urso e Cora\u00e7\u00e3o Cor de Rosa HONEY II",
        "reference": "MI3656",
        "barcode": "",
        "price": 84.28575000000001,
        "price_formatted": "84,29 \u20ac",
        "price_promo": 63.214312500000005,
        "price_promo_formatted": "63,21 \u20ac",
        "price_wholesale": null,
        "price_wholesale_formatted": null,
        "promo_show_percentage": false,
        "price_promo_percentage": 25,
        "price_on_request": false,
        "created_at": "2020-01-07T08:16:26+00:00",
        "status": 1,
        "position": 0,
        "origin_country": null,
        "harmonized_code": null,
        "shipping": 0,
        "shipping_alone": false,
        "featured": false,
        "new": false,
        "is_promotion": false,
        "description": "<div class=\"box-descricao\">\n<div class=\"description-produto\">\n<h2>Candeeiro com Urso e Cora&ccedil;&atilde;o Cor de Rosa HONEY II</h2>\n<p>&nbsp;</p>\n<p>Candeeiro de Parede para Crian&ccedil;a com Urso e Cora&ccedil;&atilde;o Rosa.</p>\n<p>Conhe&ccedil;a a nossa cole&ccedil;&atilde;o de ilumina&ccedil;&atilde;o para crian&ccedil;as. Desde candeeiros de teto infantil, candeeiro de parede a candeeiros de mesa.</p>\n<p>Conte tamb&eacute;m com candeeiro infantil para beb&eacute;, luz de presen&ccedil;a ou luz de leitura para crian&ccedil;as.<br /><br />Candeeiro HONEY II (Ref. MI3656)</p>\n<p>- L&acirc;mpada Recomendada: E14<br />- Numero de L&acirc;mpadas: 1 (<span style=\"text-decoration: underline;\">N&atilde;o Inclu&iacute;das</span>)<br />- Voltagem M&aacute;xima: 40W<br />- Dimens&atilde;o: Larg. 16 cm x Alt. 22 cm</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/292dd2f-candeeiro-de-parede-para-crianca-com-urso-e-coracao-rosa-medidas.jpg\" alt=\"Candeeiro de Parede para Crian&ccedil;a com Urso e Cora&ccedil;&atilde;o Rosa\" width=\"442\" height=\"205\" /></p>\n<hr />\n<h2>Entrega</h2>\n<p>- Mobili&aacute;rio encomendado no fabricante ap&oacute;s pagamento.<br />- Entrega Gr&aacute;tis em Portugal Continental.<br />- Prazo de entrega: 15 a 30 dias.</p>\n<h2>Encomendas em Julho e Agosto</h2>\n<p>- F&aacute;brica encerra durante o m&ecirc;s de Agosto.<br />- Prazo de entrega pode variar consoante o stock dispon&iacute;vel em armaz&eacute;m.<br />- Para mais informa&ccedil;&otilde;es contacte o Apoio a Cliente.</p>\n<hr />\n<div id=\"ver-catalogo\">\n<h2 style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://mikasasukasa.info/Categorias/Decoracao/Nowodvorski.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Ver Cat&aacute;logo\">Ver Cat&aacute;logo Nowodvorski</a></h2>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https://mikasasukasa.info/Categorias/Decoracao/Nowodvorski.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Ver Cat&aacute;logo\"><img src=\"https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/c3b03f8-164016-catalogo-nowodvorski.jpg\" caption=\"false\" /></a></p>\n</div>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>&nbsp;<br />Caso tenha alguma d&uacute;vida&nbsp;</strong><strong>n&atilde;o hesite em contactar-nos!</strong></h3>\n</div>\n</div>\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: -50px; top: 664.576px;\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"></div>\n</div>",
        "excerpt": "Candeeiro de Parede para Crian\u00e7a com Urso e Cora\u00e7\u00e3o Rosa",
        "video_url": "",
        "file": null,
        "tax": 23,
        "taxable": true,
        "reduced_rate": null,
        "meta_description": "Conhe\u00e7a a nossa cole\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as. Desde candeeiros de teto infantil, candeeiro de parede a candeeiros de mesa.",
        "meta_tags": "candeeiro infantil,candeeiro tecto infantil,candeeiros tecto infantil,candeeiro teto infantil,candeeiro de parede infantil,candeeiro parede infantil,candeeiro mesa infantil,candeeiro suspenso infantil,candeeiro quarto infantil,candeeiro infantil beb\u00e9",
        "handle": "candeeiro-3656",
        "page_title": "Candeeiro com Urso e Cora\u00e7\u00e3o Cor de Rosa HONEY II",
        "weight": 0,
        "sales": 0,
        "variants_same_values": true,
        "updated_at": "2023-07-18T10:59:18+01:00",
        "wholesale": false,
        "wholesale_exclusive": false,
        "related_products": {
            "type": "category",
            "title": "Tamb\u00e9m poder\u00e1 gostar de",
            "products": null
        },
        "related_products_ids": null,
        "related_products_title": "Tamb\u00e9m poder\u00e1 gostar de",
        "id_campaign": "39314",
        "description_short": "Candeeiro de Parede para Crian\u00e7a com Urso e Cora\u00e7\u00e3o Rosa",
        "promo": true,
        "url": "https://www.mikasasukasa.pt/product/candeeiro-3656",
        "add_cart_url": "https://www.mikasasukasa.pt/cart/add/candeeiro-3656",
        "wishlist": {
            "add_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/add/candeeiro-3656",
            "remove_url": "https://www.mikasasukasa.pt/wishlist/remove/candeeiro-3656"
        },
        "permalink": "https://mikasasukasa.shopk.it/product/candeeiro-3656",
        "video_embed_url": false,
        "image": {
            "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/6493169-3656.jpg",
            "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/6493169-3656.jpg",
            "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/6493169-3656.jpg"
        },
        "images": [],
        "status_alias": "active",
        "price_without_tax": 64.2276,
        "categories": [
            {
                "id": 317784,
                "parent": 158977,
                "active": true,
                "title": "Cole\u00e7\u00e3o Nowodvorski Kids",
                "description": "Uma ilumina\u00e7\u00e3o amiga das crian\u00e7as torna tudo isto poss\u00edvel e muito mais. Pense tamb\u00e9m na seguran\u00e7a dos seus filhos e no seu pr\u00f3prio bem-estar. Quer sejam candeeiros que s\u00e3o bolas de futebol ou extraterrestres, desenhos com estrelas, animais ou flores, aqui encontrar\u00e1 todos os desejos do seu filho.",
                "handle": "iluminacao-kids-colecao-nowodvorski-kids",
                "filter": "all",
                "url": "https://www.mikasasukasa.pt/category/iluminacao-kids-colecao-nowodvorski-kids",
                "image": {
                    "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/5bde457-nowodvorski_lighting_catalogue_kids.jpg",
                    "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/5bde457-nowodvorski_lighting_catalogue_kids.jpg",
                    "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/5bde457-nowodvorski_lighting_catalogue_kids.jpg"
                }
            }
        ],
        "brand": {
            "id": 4658,
            "active": true,
            "title": "Nowodvorski",
            "description": "Desde 1994, a Nowodvorski fornece uma variedade de l\u00e2mpadas da mais alta qualidade, que s\u00e3o o complemento perfeito para decora\u00e7\u00f5es tanto cl\u00e1ssica como moderna.\nA confian\u00e7a e os relacionamentos s\u00e3o benef\u00edcios particularmente pr\u00f3ximos para a marca. A experi",
            "handle": "nowodvorski",
            "url": "https://www.mikasasukasa.pt/brand/nowodvorski",
            "permalink": "https://mikasasukasa.shopk.it/brand/nowodvorski",
            "image": {
                "thumb": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/thumb/9c22413-nowodvorski-logo.jpg",
                "square": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/square/9c22413-nowodvorski-logo.jpg",
                "full": "https://cdn.shopk.it/usercontent/mikasasukasa/media/images/9c22413-nowodvorski-logo.jpg"
            }
        },
        "tags": [],
        "options": [],
        "option_groups": [],
        "price_range": null,
        "price_min": 84.28575000000001,
        "price_max": 84.28575000000001,
        "stock": {
            "stock_enabled": true,
            "stock_qty": 10,
            "stock_backorder": false,
            "stock_show": true,
            "stock_sold_single": false,
            "stock_notify": null
        },
        "rating": null,
        "custom_fields": null,
        "tabs": null,
        "campaign_start_date": "2023-07-18 00:00:00",
        "campaign_end_date": "2023-08-05 23:30:00",
        "campaign": {
            "title": "Aproveite o Ver\u00e3o com desconto de 25% em mobili\u00e1rio de sala, quarto e escrit\u00f3rio",
            "value": "25",
            "applies_to": "category",
            "start_date": "2023-07-18 00:00:00",
            "end_date": "2023-08-05 23:30:00"
        }
    },
    "paging": {
        "previous": null,
        "next": "https://api.shopk.it/v1/product?limit=50&page=2"
    }
}